有無手足知iPhone Touch ID整既話要幾錢

屌佢老母 年初一先黎壞指紋鎖
有無人知去apple整 or 邊度整平
而加無左個touch id
入去打完密碼果頁又唔比我reset指紋

Touch ID 壞要成部機換
因為跟底板

仆街
ip6+ 過撚曬保養 含得柒

touch id淨係Apple先自先有得整

有無人知大概幾錢

Touch ID Apple好似係換Mon
1000鬆啲啦預

我懷疑應該係個home button同底版鬆鬆地
個home掣 lock screen果陣用唔到 但係解左鎖就無事
點解咁撚古怪

home 制用到唔代表touch id 冇壞

其實琴日有一下無啦啦用到
但真係一千零一下 跟住已經unable to activiate touch id on this iPhone
跟住就開始連lock screen果陣用唔到粒home掣

華蛋 1000樓下